好辛苦 唔知個男仔有冇拍拖，開唔開口問好？

識咗個男仔半年，因為我一直以為佢單身，所以由自己暗戀咗一排，但佢最近嘅ig story都令我懷疑佢其實有冇拍緊拖，亦有可能係估錯。

如果係你，你會唔會搞清楚？我好似連開口確認都唔夠膽，呢種心情好折磨發現自己原來係真係好鍾意佢

利申：見過幾次但唔算熟，單獨出過一次一齊做義工，但之後冇keep住傾計

直接問啦，冇乜野

有 唔使懷疑

直接問，無所謂的

哇呢個po正呀 又有得比我ff係果個男仔

就係唔想你個死肥婆溝我咪send呢d story囉
食屎啦

點樣突然搵佢問呢啲問題先唔會怪

用喊濕嘢做topic咪唔怪